當大家都睇淡700，就係爆升既時候

市場會還騰牛一個公道

8月15睇住黎

呂布傻左

我冇傻

點解要等到15

你認真？15業績喎

8月15 唔係中秋咩

大跌20%

中秋大戶做好心升下佢等大家開心嘛

好似幾有道理

支持

有冇人340撈到

賭到痴左線

入布神我們信